鏡框配鏡問題

小弟想幫而家戴緊既眼鏡換塊鏡片
上網睇過旺角新輝有得就咁配鏡同即日攞
想問有冇巴打幫襯過，呢間野o唔ok?
Or有冇其他推介？

推，求解答

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10
毒撚10連

如果街外架應該無得即日拎，再搵師博整

多謝巴打

有冇其他推介
再推1

我試過拎街外架拎去配，半個鐘攞得

Cwb百利
全場6折梗